清純個衰妹係鏡頭面前玩晒腳咁

睇到真係覺得有D過份

好想奶到佢皮都融

痴線?

D腳趾好靈活

非禮勿視非禮勿視非禮勿視非禮勿視

射疤佬咪色情啦==

連射疤咁泯滅人性嘅野佢都講得出 叫佢唔色情好似冇咩可能...

個個唔係我黎=.=

樓主5毛